話說我成功用後備FB帳入左藍屍谷

推

集思廣益啊

分化師轉icon先啦

求其用動物？

屌鄭若驊 出賣中共

花嘅相

成160K人
加密有鬼用咩 MON得連登既一定有AC

shit

你自己問朋友/tg 細group啦 上連登問做咩

同埋我建議好好地扮藍 學下佢地講野先 一路收料一路學
學到咁上下先諗分化啦

學吓連登啲五毛都係扮唔識問問題
例如問大波驊點解會去英國咁耐既

[/member][/member][/member]

分化 放負
基本上連登見到既都可以照抄